超級區議會選舉料陷入混戰

2016年超級區議會選舉民主派政團五席取三。今年多名新任區議員盛傳有意加入戰團，包括岑子杰、「機場大叔」陳振哲及張秀賢，預料競爭相當激烈。戴耀廷認為，上屆超區民主派有六張參選名單，最終三組候選人為大局着想棄選，民主陣營由民主黨的鄺俊宇、涂謹申及街工梁耀忠攻下三席，他有信心今年9月亦會出現明朗結果。

據悉，鄺俊宇和涂謹申早前在無競爭對手下報名參加民主黨黨內甄選，梁耀忠則有意重返地區直選，出戰新界西。2016年曾派名單出選的公民黨，其沙田第一城區議員黃文萱已報名參加黨內初選。

近日政圈盛傳多名新任區議員都有意出選超區，包括元朗區議員張秀賢，近日他與多名素人組織聯絡，甚至醞釀組織新政團進軍立法會。政圈亦流傳民陣召集人兼沙田區議員岑子杰亦有意出選。

超區混戰局面成形，戴耀廷指出，無意就超區進行一場獨立初選，但希望有滾動式民調，候選人的支持度一目了然。

梁耀忠收皮啦
選區議員咪算 始終街工係葵芳做地區工作真係ok
但真係咪撚再搞立會

張秀賢可以收皮先

功能組別又贏

一到立法會成班現曬形

熱狗仔記住咩選舉都唔好參與 繼續發動圖書館戰爭先

[重要]光復香港前,必先光復對泛民嘅控制權

咁咪民間初選囉

功能組別正一分化撚！拉！

初選囉

無參加初選個啲 一定唔會投

屌 成班友 又送位俾保皇

收皮啦白頭佬

你班友傾掂先派人出選，唔好搞到𠝹票